［重要］［戰術］各位手足求下你地入黎望一望

原來Be Water有係孫子兵法出現過
「孫子曰：夫兵形象水，水之形，避高而趨下，兵之形，避實而擊虛。水因地而制流，兵因敵而制勝。故兵無常勢，水無常形。能因敵變化而取勝者，謂之神。」
個人理解，解錯勿屌
行兵流如水，避開重防之地，攻其不備之地。
水無常形，應該無時無刻因應情勢改變策略。

套用返係香港既情況
即係叫你打遊擊，有重兵就一定要退，就算要攻都要攻啲不設防佢估唔到既政府建築或者國企
因為流水無形，唔應該持續用同一種手法去進攻，要不段變化，唔好俾佢習慣點對付你
應對返啲狗改變圍捕既策略

心態好重要
琴晚真係好撚嬲加上訓唔到，今朝睇既野變得好唔清晰
發生咁多事嬲係好正常，但如果上前線一定要平靜啲，唔好有勇無謀
心躁則暗，心靜則明，唔好俾憤怒影響你既判斷
更加重要既係唔好亂，有人數優勢一定要救手足
每個人都應該要有一個心態「救返個手足代表下次我俾人捉到會多一個手足返黎救我」

前線組隊提防內鬼
各自搵識左好耐100%唔係鬼既戰友組左隊先
其實係現場都有個方法可以判斷係鬼定人
我唔講咁明「有時歷史係改變唔到既」
雖然呢個方法唔係100%「但係時間會證明一切」
己所不欲，勿施於人，友善地自己做先，提防啲鬼有位入
明既手足自己係前線搵多啲同路人
到時就可以有自己一套既暗號

[緊急分析]法！不！責！眾！

對付林鄭，要草船借箭
催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐